係咪得我想睇狗咬美軍？

之前都未聽過話咬美軍
班狗今晚lkf亂咬人咬到美軍就好睇

美軍一拳幾隻啦

好多睇場黑人
聽聞有槍有啲

其實普通美軍唔係咁勁㗎咋

講緊近戰戰鬥, 係得個海軍陸戰隊USMC 咩特別設計嘅MMA。 其他部門 branch 係唔多train mma。

當然唔係講得特別軍啦但通常美國人瘦少少fit少 就可以pass佢哋嗰個BMT

: u CIA?
: yes I am

幾隻Fullgear狗一齊㩒一兩個實㩒到㗎

參考85罷工 五區集會 討論

Even 普通美軍唔勁，但點都勁過班狗

派得來唔係SOCOM都至少MEU或Airborne

咪玩啦...高佢少少佢都死狗咁扮睇唔到啦，仲話咬美軍...見到鬼佬掉頭啦

唔係FBI 咩

: 係呢個喇！拉！
：Mother fucker

之前先係荔景站咬咗個鬼佬

果個鬼仔...鬼仔都仲敢恰下

幾大隻下喎

群揪啊嘛...今晚LKF鬼佬會少得過popo？

可以有槍?

班狗乜都CIA點會知美國其實分得好清

垃圾都唔可以隨街拋啦
個啲地方會冇咩